[
    {
        "id": 85,
        "question": "Şubatın 29 çektiği yıla ne denir",
        "letter": "A",
        "answer": "Artık yıl, Artık"
    },
    {
        "id": 87,
        "question": "Birim yüzeye uygulanan kuvvet",
        "letter": "B",
        "answer": "basınç"
    },
    {
        "id": 534,
        "question": "Ameliyat yapan uzman hekim, operatör",
        "letter": "C",
        "answer": "Cerrah"
    },
    {
        "id": 1448,
        "question": "İri köpek, çoban köpeği",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çomar"
    },
    {
        "id": 1387,
        "question": "Oyunda, atılan zarlardan ikisinin de beş benekli yüzünün üste gelmesi",
        "letter": "D",
        "answer": "Dübeş"
    },
    {
        "id": 1279,
        "question": "Bitkilerden çıkarılan veya kimya yardımıyla çeşitli maddelerden elde edilen kokulu, uçucu sıvı",
        "letter": "E",
        "answer": "Esans, esansı"
    },
    {
        "id": 220,
        "question": "Belirli nesneler veya durumlar karşısında duyulan olağan dışı güçlü korku",
        "letter": "F",
        "answer": "fobi"
    },
    {
        "id": 1491,
        "question": "Gereken önemi vermemek, üstünde durmadan başından savmak",
        "letter": "G",
        "answer": "Geçiştirmek, geçiştirme"
    },
    {
        "id": 1229,
        "question": "Yakını görememe kusuru",
        "letter": "H",
        "answer": "Hipermetrop, hipermetropluk"
    },
    {
        "id": 271,
        "question": "Yerine koyma, yerine kullanma",
        "letter": "İ",
        "answer": "ikame"
    },
    {
        "id": 1207,
        "question": "Tenis oynamak için düzenlemiş dikdörtgen biçiminde alan ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kort"
    },
    {
        "id": 297,
        "question": "Nilüfer cinsinden birçok bitkiye verilen genel ad",
        "letter": "L",
        "answer": "lotus"
    },
    {
        "id": 629,
        "question": "Tek, ayrı, kendi başına olan",
        "letter": "M",
        "answer": "Münferit"
    },
    {
        "id": 636,
        "question": "Boks maçında yumruk etkisiyle yere düşme ve devam edememek",
        "letter": "N",
        "answer": "Nakavt, nakavt olma, nakavt olmak"
    },
    {
        "id": 649,
        "question": "Birden çok kimse veya nesneyi ilgilendiren, müşterek",
        "letter": "O",
        "answer": "Ortak"
    },
    {
        "id": 1169,
        "question": "Perdeayaklılardan evcil ve yabanisi de bulunan su kuşu",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Ördek"
    },
    {
        "id": 1883,
        "question": "KUMAŞIN BELLİ ÖLÇÜDE BİÇİLMESİNE YARAYAN KÂĞIT KALIP",
        "letter": "P",
        "answer": "Patron"
    },
    {
        "id": 389,
        "question": "Bir gemi veya uçağın gidiş yönü, izleyeceği yol",
        "letter": "R",
        "answer": "rota"
    },
    {
        "id": 1125,
        "question": "Düşen, düşmüş",
        "letter": "S",
        "answer": "sakıt"
    },
    {
        "id": 429,
        "question": "Söyleyiş özelliği",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şive"
    },
    {
        "id": 1970,
        "question": "BİR ŞEYİ RESMİ OLARAK KAYDETME, KÜTÜĞE GEÇİRME",
        "letter": "T",
        "answer": "TESCİL, TESCİLLEME, TESCİLLEMEK"
    },
    {
        "id": 1223,
        "question": "Bir sonuca varmak üzere, ortadaki engelleri kaldırmak için tutulması gereken yol, çıkar yol, çözüm, çare",
        "letter": "U",
        "answer": "Umar"
    },
    {
        "id": 864,
        "question": "Olması istenmeyen olaylardan doğan ruh tedirginliği",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üzüntü"
    },
    {
        "id": 479,
        "question": "Polisi ilgilendiren olay veya olaylar",
        "letter": "V",
        "answer": "vukuat"
    },
    {
        "id": 901,
        "question": "Özel gezinti gemisi",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yat"
    },
    {
        "id": 942,
        "question": "Zirkonyum'un simgesi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zr"
    }
]